compilacja

cc -o test test.c -lpng -lm

enkodowanei
./test test.png 10 encode "ostateczny test w celu sprawdzenia czy wszystko jest ghgit"

dekodowanie
./test test.png 10 decode

(10 to ilosc klientow)
i dekodujesz tak:
./test test.png 10 decode
wydzielilem to co ma robic klient do osobnych funkcji
funkcjaSymulujacaDzialanieKlientaDekodujacego()
i funkcjaSymulujacaDzialanieKlientaKodujacego()
jak mozesz to zobacz jak tego pvma wpiac
wystarczy to z tych funkcji przeniesc do slave
i w sumie powinno dzialac
aha i nie probuj optymalizowac ani porzadkowac kodu
bo wystarczy ze kolejn osc linijek zmienisz w niektorych momentach a dostaniesz core dump na ryj

http://wklej.org/hash/ff7121f7f23/

pierdole C i złodziei z wiejskiej
kurwa
prosze bardzo:
http://wklej.org/hash/a42cb6af638/
dzielo moich rak
nigdy wiecej
kopilujesz tak:
cc -o test test.c -lpng -lm
enkodujesz tak:
./test test.png 10 encode "ostateczny test w celu sprawdzenia czy wszystko jest ghgit"
(10 to ilosc klientow)
i dekodujesz tak:
./test test.png 10 decode
wydzielilem to co ma robic klient do osobnych funkcji
funkcjaSymulujacaDzialanieKlientaDekodujacego()
i funkcjaSymulujacaDzialanieKlientaKodujacego()
jak mozesz to zobacz jak tego pvma wpiac
wystarczy to z tych funkcji przeniesc do slave
i w sumie powinno dzialac
aha i nie probuj optymalizowac ani porzadkowac kodu
bo wystarczy ze kolejn osc linijek zmienisz w niektorych momentach a dostaniesz core dump na ryj